下次問到記者會代表性，同佢地講林鄭777票小圈子選出黎咁佢又代表到d咩?

唔好再話咩記者會有冇代表性，講黎都無謂，條柒婆都係777票小圈子選出黎。

個記者冇腦就咪學佢啦，而家只係講番個事實出黎比人知。

係咪一定要代表性先可以有記者會?咁平時街坊無權無勢嘅人係咪唔講得野?

如果有人講到明個人立場又比唔比佢講?